伊斯高 真真大膽 在球霸面前夠膽入2球

往死裡的打

狂按出左5個

王生

夠有隊不知名球隊敢係拜超入山塞王兩粒波啦

瘋狂反皇獌